我發覺連登仔特別多人想樓市股市一齊爆

其實係窮閪多定係 put友多

愈講愈唔會爆

其實點解唔係講"連登仔好多人都成功預測到股市(樓市)跌一刻?"